求神探 點睇對方ig三個月內經常登入登出

佢有我入我大ig同細ig，我都有登入佢ig ac
加埋佢一大兩細ig ac，姐係佢登入左5個ac
正常登入5個ac就已經爆左，而我係6月4號因爲同佢嗌交改返哂我自己ig d密碼，之後佢就冇再入過我ig
最近發現原來有得check返ig登入登出紀錄
發現佢由5月中開始一直登出登入ig，中間都有1-3個幾鐘
但去到我6月4我改左密碼就冇，姐係佢一直登出自己ig登入其他ig？正常點會成日登入登出自己ac，仲要登出幾個鐘

#ptgf

想check你mon住你但又唔想長期login

依個係佢ig既登入登出記錄黎
佢ig登入左5個ac，如果想再登入另一個ig就要登出一個ac先。我估佢有另一個ig ac，唔想比我知。

仲有每次登出登入都係我唔係佢身邊個時，一係就見面前後。我問佢做咩成日登出登入自己ig，佢話有bug會成日自己登出

其實你會唔會stalk得太勁呢…

但照佢咁講係有合理嘅懷疑㗎wor

嗱一日未有證據都未知

屌 是但啦

唔知你做乜鳩

正常人點會走去睇人幾時登出登入……mon得呢樣點會冇mon齊第二樣

ig 依家唔係有multiple login 㗎咩

係stalk得犀利咗嘅...

我諗佢意思係個男仔有另一個acc唔見得光 所以登出登入驚樓主見到
其實樓主stalk成咁樣 有冇諗過個男仔太大壓力 開個私人ig add啲closed friend呻自己嘢

gay

乜原來IG有D咁既功能

預過幾個都有開另一個ac加女 扮單身食女 follow ptgf 依家好驚依啲野發生

同你一齊應該都好大壓力

我調翻轉問你 要食女嘅點都會食 你覺得你管得到佢佢就唔會食？
當你真係管得住佢 佢遲早都會因為你管住曬+冇女食而飛咗你
你防到幾多先？我見過有人連男朋友銀行戶口都check埋 係佢屋企裝cam
拍拖拍到咁樣唔知有咩意思

如果你心理唔平衡你可以同佢鬥食仔
如果你始終做唔出咁嘅事 咁就唔好做無謂又多餘嘅事
一段關係冇信任 無論佢有冇食女都唔會幸福
等真係有證據 事實擺在眼前 你先去煩啦 唔好杞人憂天
保護好自己就得 唔好咁易被人呃中出

我睇完個POST先知有得CHECK 我屎忽痕走去睇
我先發現我個EX以前每一日都登入4 5次我個IG 有時仲10幾次
但我個IG係無搵過人 無野睇
加加埋埋有幾百個紀錄但我自己係冇登入過 自己開左IG都冇
個LIST禁極都禁唔完

好恐怖

好在係login record唔係stalk profile嘅record

不如大家再分享下仲有冇stalk其他嘢係會有record